搵roommate

唔知係連登搵合租合唔合適 我見夾車都有 放佐先

元朗單層屋 屋主典型唔關心政治廢中 但幾好人 唔係721個批 我多口提幾句政治都有得傾

放一間房 40呎
廳連廚房廁所 大概300呎 共用
出邊有一百呎地 有位種嘢
有貓一隻 唔介意roommate帶貓
租 3000 包網

本人巴 搵18-21 range roommate
唔記得連登俾唔俾留contact 有意 我再留啦

可能有人認到 唔好曝我

我絲最近都想搬
頂唔撚緊屋企兩件廢老

一個人係好 但租金太高
你唔介意19歲巴會尷尬 都可以傾下

個range咁窄 over 21就唔得？

我得19 22好多都做緊煙腸 23大部分都grad 個gap都幾大

sor 諗太少 啱先見到個po 單身巴房租可能係狗黎 我都係定翻巴算

合租？

$6000唔算貴